# TpChat

CHAT en Java.
Envoyer Message
Lire les Messages envoyés
Utilisateur   (En cour de réalisation)

Option :  -Auto-refresh (Non réalisé)
                     -Utilisateur unique (Non réalisé)
                     - BDD 
